有無人係三集spiderman入面最鍾意係amazing spiderman

連睇完2集之後再聽風箏

雖然舊版個三集好有回憶，但我都係鍾意amazing spiderman多啲

搭首風箏落去都唔知做乜撚

最撚憎呢集

呢集套衫係最有型好睇
動作最精彩
睇返而家果套好大分別

最中意Andrews同tom holland

最鐘意睇占士法蘭高

Emma stone 學生/lab袍打扮好好J

好中意呢個系列，但無奈第二集真系爛

第一集跳天秤個幕係正

Dane DeHaan靚仔到
爛左尾真係

最垃圾呢太

最垃圾呢套

TASM2當愛情片睇個觀感就會fit曬

當年諗住食twilight條水

amazing系列啲動作同畫面好正
蜘蛛嘅靈活
扭屎忽花避子彈
spider sense

去到home-coming冇晒

新舊排位 213

全中

Emma Stone做Gwen 世界級

真係咁差咩
我覺得好好睇wo
起碼講到英雄既代價
同埋男女主角冇得輸啦

個人認為起碼贏home-coming

amazing spiderman除咗兩個主角的選角之外，其餘都唔撚WORK，尤其係個劇本。

Home-coming 就唔洗比架啦
過渡去Marvel 世界姐

發電廠打電魔嗰到打鬥戲係我睇過咁多英雄片最正

Emma Stone

emma 好撚正

佢由 stacey開始講，其實可以拍好多集

第一集打蜥蜴人好好睇，第二集個尾唔得，同埋綠魔都出埋黎，咁都唔拍第三集

andrew又夠串

除左呢一樣 am直頭負分

ASM 既動作場面係做得最有味道

完全拍得出Spider Man 活用環境戰鬥呢種戰鬥風格

加菲係最型，最似原著（90年代）版嘅蜘蛛俠。

新系列將蜘蛛仔兩條女都轉晒做黑人
真係極度on9

俾番marevel拍成pat屎咁

00後先鐘意 amazing Spider-Man (

我
Amsm件衫線條同隻色好正
果陣未有tom仔呢套
係trailer見到amsm係停車場9嗡捉賊果段好正
之後睇埋覺得andrew好型

我覺得最好睇 係第二集劇情太多野交待先麻麻 d打鬥場面好正

最鍾意tom hollan呢代
無提到uncle嘅死
相對歡樂好多 唔會成套都帶d悲傷感

各有各好
不過都係最鍾意加菲仔
加菲嘅蜘蛛俠要陽光有陽光 要慘情有慘情
Tom Holland版就未見有特別
要睇MCU後期功力
其實可能因為tom個版本太細個

homecoming spiderman 變左iron man 契弟
又靠套甲屈機 冇哂spoderman 既獨立自主

無嫁啦

我個人認為係spiderman就好睇 邊個做都一樣

根本垃鳩圾

Amazing 根本就係最撚型
Home coming靠mcu carry
第一代 就戇鳩毒撚

靚仔有型唔鐘意睇 係鐘意睇毒撚無你辨法

三部曲最好，依個太mk

Emma stone

Spider-Man 3 Dance Scene with "Realistic" Audio - (No Music)

打鬥都ok, 其他野就真係世界級咁垃圾
除左劇本閪之外, 配角都係不撚知所謂, 例如henry
sony cut佢第三集真係好明智

自膠, harry先啱

asm個女主好樣衰

asm2
搶到最深刻英雄愛情位
果下網手真係神來之筆
再嚟果下啱啱救唔到直情拍案叫絕

可惜一早比人劇透左

劇情最垃圾嘅一套
係動作設計最好

個人覺得asm最型係電魔開大蜘蛛仔救人個到個slow motion

講真呢集動作設計係英雄片最好咁濟
可惜垃圾劇情

amazing d 文戲悶到仆街
講動作設計就超哂班

但其實杜比版 第2，3 既打鬥都做得好唔錯
每場都深刻 屌打好多英雄片

新版就算鳩數 文戲又係垃圾
動作場面變左火影既口堳

新個套太高科技
用絲又用得差

係好笑既

劇情唔係最中意
男女主角就最中意

打戲一流
文戲⋯⋯我有D懷疑我係睇緊愛情片

emma stone完勝其餘兩系列女角

Andrew(最令仔) > Tom(最似) > Tobey(樣衰又垃圾)

第一集係學校有掉佢落去個度其實有伏筆
真係好撚正

但講敵角我排132

Boss fight第一套係最暴力

唔係好認同你講法

佢同tony 講想 be like u
spiderman 係應該受uncle ben 啟發 自己做hero
with great power comes great responsibility
靠自己打出名堂 發明蜘蛛c 自己做suit 為new york 著想
呢個spider-man 係夢想係加入avenger 同be like iron man既契弟
錯哂

Tobey 第一集好正 好薯嘜
之後第二丶三

Andrew 第一集真心型 第二集當韓劇睇ok

Tom 屌你老母 垃撚圾 起車入面個犯駁位太勁！

Andrew > Tobey > Tom

打鬥完勝hc同加菲版

Tobey Maguire

hc版係戲院睇都差d訓著

你噏緊乜？

呢套咪加菲版囉

打錯 係tobey版 自膠

Tobey 版無計mj 根本係世界級

加菲嗰套當係愛情片睇就好撚好睇

樓上啲人話Amazing版個spiderman靚仔
根本就唔係優勝之處

spiderman其中一個特點就係現實生活中佢係個戇鳩毒撚

其餘兩套都以各自嘅形式拍得一樣咁好
總之最撚垃圾一定係amazing spiderman

homecoming 好難單獨黎睇，ironman對話劇情主要係引申avg3嘅結局，而奸角用舊batman/birdman 做亦係話題重點
Asm 1係拍得好正，但因為唔想重複uncle ben 而重點放咗入愛情度硬係覺得唔夠完美，但非戰之罪

未必一定要係戇鳩毒撚, 但要貼地囉, amazing版好明顯做唔到
兩集都係不停媾女唔駛理其他野咁, 配角同反派又紙板咁, 成件事咪錯撚晒囉

認真 amazing spiderman 真係好正
好過home coming多多聲
男女角又正 場景又靚 最正係佢啲配樂！！真係屌打好多英雄片

Home coming
跟返marvel片個style
但係無樣嘢出色 不值一提

最正既Combo應該係
Andrew Garfield + Emma Stone + James Franco

homecoming 個女主7到...
好采有zendaya 出泥過下場

andrew 版個綠魔都好好j

你真識食

起碼好過力架先啦

可惜少年禿

加菲仔如果入到mcu 同tony亦師亦友關係會仲吸引

Amazing spiderman係最好睇

應該將spiderman同mcu切割返
比班垃圾同化晒
仲要浪費時間推其他線
On99

最型嘅spidey

最正係佢係唯一一個識講廣東話嘅Spider-Man

Home coming條女柒到 最靚已經係aunt may

PS4隻Spider man中既Peter似Andrew Garfield定Tom Holland多d？

條眉咁濃 你話似邊個

最鍾意真係依兩幕, 完全表達到spider man 嘅戰鬥特色

誤號哈嘻

我屌你連登仔d審美觀

le個真係最有氣質 最衰少戲份

係
最悶係最新嗰套

無問題,準確地反映sony既現況,
能力愈大責任愈大,以前sony掂既時候自己做大佬,
spiderman一個人拯救世界,
宜家sony唔掂,能力愈細責任愈細,
就做friendly neighborhood spider man
做marvel跟班

加菲仔變埋blacksuit spiderman之後再同tony互動

ASM
加菲+EMMA STONE=PERFECT池男女主角
第二集劇情真心唔覺有咩問題
屌你SUPERHERO唔駛拍拖呀
又唔係俾足90分鐘愛情片你睇
有時覺得PS4版應該係搵加菲仔做主角

加菲+EMMA STONE好有chemistry

悶到仆街嘅文戲

覺 男女主角都好靚仔靚女
啲特技同故事講真我唔覺太差

唯一一套感情線做得好好既spiderman
emma stone 唔係一般英雄片d 花瓶 佢既性格好又機靈
冇佢兩隻boss peter 都唔會夠揪
佢死果度 真心想喊
到最尾peter 係悲痛度走出泥 同rhino 隻揪果度熱血到
好遺憾冇下集

There really is no place like home.

最唔鍾意新版個細蚊仔

amazing版打鬥係3套入面最好，表演到靈活同力量。

swing都係amazing版最好，拍到好有動感，有時用第1身視點飛黎飛去好正。

可惜拍唔到落去…第2集見到有犀牛出現仲諗住有得繼續睇落去…

第二集個蜘蛛絲變做隻手
真係導演唔撚老尷我都睇到老尷
仲要無啦啦死埋女朋友 真係唔知係到做乜
但人設真係幾好 綠魔仔

個人覺得蜘蛛俠唔9up 搞爛gag都唔叫蜘蛛俠
得加菲果個做到果浸煩膠味

吹奏舊版

tobey都好靚仔

第三集口水多過浪花

竟然有人話Home-coming 唔好睇
因為係MCU 一定係最好
其他系列都拍唔出漫畫嗰種精粹 垃撚圾
利申：太細個 無睇過其他Spiderman

起重機個scene 好好睇

按錯負皮sor

無睇過其他你就算吧
Marvel拍到只不過係disney 嘅風格
無你所講嗰種漫畫精萃

normal套衫唔係自己整
Tony比ben叔更有影響

好似得年齡有漫畫嗰種精粹

tobey好撚似dybala

你返去睇返集漫畫或者舊卡通先再嚟過啦

MCU spiderman係漫畫civil war既變奏,推陳出新

呢樣真
頭個兩集都無iron man既
邊會好睇

原來MCU蜘蛛俠唔係跟漫畫spiderman
係跟漫畫civil war

長知識了